聽日啲活動都批晒不反，我覺得大家真係要小心

換左狗隻一哥、區選、理大攻防、圍城後，第一次咁批，之前所有遊行都唔批，只批集會

的確會擔心，但唔擔心得咁多，預左打

係咪想冷處理？

因為真勇武已經捉得/清算得七七八八
批曬三個再分散埋人流
驚你有牙咩

真 要小心
唔好陣地送頭

係咪冇晒勇武

聽日有不反 唔好出 一定係伏 想引你出黎大圍捕
聽日有不反呀 唔好出 你出街就可以拉你

有不反都要驚
不如大家以後留響屋企睇tvb算啦
係咪咁話？

我覺得 佢地認為理大一戰後 示威者方面受挫
加上區選民主派大勝 令示威者希望向和平方和選舉方式抗爭
聽日可能係政苦側試民意的方法.

過埋民陣128先好下定論

如果民陣攪得成，又100萬人

和理非—勇武喺半年都係不停loop

聽日你咪知囉mon po狗

睇個勢，民陣可能都有不反

128一定出

次次都擔心, 唔撚洗出黎啦

擔心有乜問題 啲裝備夠黑警打就冇人擔心啦
成篇野都冇話唔出，個個就喺度屌驚就唔出
成篇野就係講出到嚟小心為上有乜問題
發覺連登好多呢類人cls咁